班傻仔成日話有陳鈺琪就唔反共 你個女神分分鐘晚晚俾習近平強姦呀

連仔智障

好彩我女神係祝緒丹

強？自己爬上床奶屎眼啦

姦完陳咪姦埋祝

貪佢靚仔？

邊駛強姦
自己打開對腳露個閪出黎 成個人肉飛機杯咁自動波套著習種把劍啦

支那雞

有頭髮

收啦白卡佬

樓主

你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

on 9 仔，習係皇帝，Ｄ民女主動求中出是常識

鬧我你女神就唔會被人姦？

是但啦，笑我習近平就會放過你女神？

貪佢有權有錢呀
你睇古代戲都知啦 皇帝都唔駛叫 幾多人想自動波

習大大一早mark撚左牙琪
可憐既牙琪屎眼都要被人玩埋
心痛

你以為咁講人地就會順你意走出黎尻行咩
好心咪咁低能啦

諗起啲超級機械人合體

諗諗下又幾似

只係連登講，現實生活身邊有撚人講

係囉
煲多幾集倚天好過